【支資m記】唔會再係香港食m記揮手區

變中資，攞正牌賣垃圾肉、用垃圾油